[Lush皂] 想喺Lush英國官網買嘢夾運費，平過香港買

Lush英國官網平過喺香港買
運費1kg 9.95英鎊，1kg to 2kg 17.95英鎊，大約7-10個工作日到香港
正所謂搞手真係打個和，純粹夾運費，大家開開心心
我未試過用Lush嘅嘢，想試吓買洗頭皂同mask
歡迎一齊推介有咩好用
同埋要雪藏嘅mask，係咪唔適合上英國官網買
寄到過嚟會唔會變壞，同埋保質期係咪好短?
想夾運費嘅不妨留低tg聯絡

交收車費仲貴
自己買1KG 慢慢用啦

未用過，淨係想買一兩件試吓，買成10件8件中伏嘅話就

有冇人想share運費

我想買冷藏mask，但送到香港會唔會融哂

不如係香港買 一黎拎上手 二黎又唔洗等 又要等又要運費 你話平三幾百我唔介意(成千幾蚊的話) 本身唔係貴 平小小 有時候 貴小小 但支持下香港經濟 好撚過一日日畀支那人上位 冇咗佢地香港唔撚掂(雖然我都上外國網買野 如果香港有加貴小小我係香港買算 起碼撚下加睇到對唔對辦)

未係
你自己都話買一兩件

我都諗緊呢個問題，冷藏mask應該要喺香港買

本身想買一兩件
睇睇吓想試埋，洗面膚，爽膚水，面霜，每樣平幾十就爭好遠
好似薄荷mask香港官網賣$185，英國係12.5鎊
其實香港買嘢絕大部份都係業主袋咗
作為消費者，既然質素一樣，當然係有平買平

me

仲有冇其他巴打join

想平去d拍賣場睇下有冇員工用員工價買完二手賣仲快

yahoo拍賣得好少選擇

暫時有一位巴打join
總數會用visa嘅英鎊匯率計，加信用卡手續費，最後加運費除人頭

有50%off 岩岩lush 派左Christmas gift俾staff，入面有50items
利申: Lush staff （但非英國非香港 ）

日本？